一個人去旅行會上癮

完全隨心隨意 自己節奏
勁舒服 自己諗下野chill下

有d party地方係啱一大班人去 同gf去
有d咩心事壓力 都係solo出行好過

Yes

之前英國 自己一個去左十幾日

感覺唔錯

agger

自從獨遊過之後就完全唔想再同人去旅行

一個人自駕更加爽皮
試過返唔到轉頭

一個人去過日本20+次 正到喊

早3日都ok, 第4晚起，夜晚係hotel 有lonely feel

是
但比較煩既係有D餐廳份量太大,一個人食唔哂

真, 一個人真係又舒服又爽
不過book野食就麻煩d

夜晚個種孤獨好難搞

短旅行會舒服，想去邊就邊，想做咩就去做，長旅行就會想同人傾下計

真心正，之前自己一個去德國柏林
咩都冇plan，每朝隨心行下
自己悶就落bar/club

Agger

我上下連登吹水都ok

同埋 無人陪食晚飯

喺搵地方食嘢麻煩...

係呀
次次想搵路人影相
個個好俾心機影
都炒曬車

最大問題都係食野食唔哂，無人幫影相，有時想搵人講野

real

之前一個人玩曬瑞士同德國新天鵝堡
勁free
想去邊就邊 食乜就食乜

獨遊真係好爽
我去親都係乜都唔plan
去到當地住hostel先問下人佢地去邊
問下啲local有咩地方好去
好彩嘅就識到新朋友大家一齊去搵路
而家去旅行都prefer一個人lu

一個人去馬來西亞好煩，食完10條串燒六成飽，唔食其他野又肚餓，食又唔知食咩好

Hotel啲電視可以放低一千羊，然後........

宅男2016年試過獨遊南韓釜山

自己鍾意幾點出動/ 休息
行程自由加減
做低能嘢唔尷尬

Agger
完全唔使理其他人意見
爽到爆

好爽

試下book hostel
出去廳同人吹下水

落酒吧

完全唔會

我試過一日獨遊 好寂莫
好彩撞到另一個獨遊連登仔

我想問鍾意獨遊gei各位你地係咪都係同屋企人住？

其實一個更開心
係book單人房貴d囉

下個月生日一個人去印尼行火山，露營

唔似得百里香岩岩好

呢個真嘅試唔到好多野食
但係去日本咁我d frd一定唔會排隊食野
我就鍾意試出名果d同好食多人排果d

所以有d地方一定係一大班人去玩 星馬泰果d
不過上次solo去波蘭
自己係個古城到慢慢行 舒服到

通常自己一個鍾意訓hostel
慳吓旅費之餘識下其他國家人
而家d hostel好型格好乾淨 同埋旅行少時間stay酒店

早排瞓一間7蚊一晚，格離上下床瞓咗三個鬼妹

係幾爽 但揸長途好辛苦
依家都係搭車去當地再租

不了
個人要求出去住酒店
至少一定要有浴缸同間房要有窗

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

住hostel好有學生去camp feel

最記得上次鹿兒島渣返上福崗
原定google map 4粒半鐘
最後3粒半鐘到咗

同意～

鍾意訓到幾時都可以～

試過兩次
一次去上海有幾日個人時間
一次真係全程關西十日住朋友宿舍

係幾好
唔使就黎就去
但係無人幫手拎野

榴蓮一定要一隊人分

我都成日排, 唔係好多人接受到旅行仲花時間排隊
同埋好多時d 名店都開係d 騎呢站, 真係搭一搭去食就走, 又係未必個個接受到

嚟緊又想plan去歐洲
決定唔到去邊
匈牙利 羅馬利亞 克羅地亞 希臘 保加利亞
波羅之海
因為上個月已經由瑞士玩到華沙
唔知去邊好 想睇自然靚景

想獨遊南美洲

想食咩都唔洗就人
全部行程都係自己鐘意既

我都一個去過天鵝堡，爬上山邊 仲整損手

諗緊下個去克羅地亞
羅馬尼亞
烏克蘭

真
同人去唔係叫旅行 係gathering
同親朋友去都變左行街吹水 唔係就自拍 都唔記得自己去過邊

我係天鵝堡慳錢唔坐馬車 行成足日 最後行上山頂橋影相位個時狂喘氣 再也不了

你個樣本身炒曬車咋?

但有一類偽獨遊撚先最討厭

有次自己癲
玩左12日由鹿兒島上大阪
沿路跑晒關西山陰山陽全部大景點
自己鍾意嘅全部睇晒
自己set腳架
然後訓網吧
小弟識少少日文所以會同路人吹下水
想去邊就去邊嗰個感覺而且自由奔放真係試過一次就好想有第二次

一個人 會上癮

即係點

獨過東京 黎緊後日台北
除左book2間hostel 咩都無plan

有冇獨遊東京hostel介紹

啲行程可以勁隨心 話改就改 又唔洗就人 跟哂自己節奏

我其實好享受自己一個喺西伯利亞火車上面，斷網令人暫時與世隔絕，完全無人打搞到自己，得閒就開包朱古力蛋糕仔食住睇下書、斟杯蘋果汁望下窗外風景

自拍輕鬆 唔信路人
Set埋位比佢禁制都可以影到勁差

利申影開相

我巴士上
條橋排撚到我仆街
仲要勁多中國人打尖
同班德國妹係咁屌
佢地扮聽唔到
仲買咗張機場去慕尼黑市區巴士票
不過無用到
用得著留個名 一年有效

路人outfocus基本嘢

一個人由哥本去東歐再去波羅的海個頭
好爽 好岩hea遊 去到塔林一個女仔膽粗粗租左個露營車訓 夜晚就去碼頭涼風睇星

係啊 仲要同2個妹一間房

所以長期帶著細腳架 set好角度
一接倒數計時就跑前影

頂唔順個種孤獨感

諗起個陣獨遊歐洲二十國

自由自在

都係果句:
同岩既人去 > 自己一個去 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 同錯既人去

想問 第一次一個人去旅行 女 去邊好
鍾意大自然

做人要學識享受孤獨，與孤獨共存

試過唔想再試

返大灣區

一個人去過日本、台灣、英國、比利時、德國、瑞典、荷蘭、瑞士、西班牙、直布羅陀，正

您大約個目標係邊度？亞洲、歐洲 or 美加？

台灣 台南？
安全d

目前諗法 東歐 澳洲
東歐怕危險
澳洲怕十二月夏天多烏蠅

都有諗過如果plan唔切就去日本或者台灣 但我十二月去驚冬天冇咩睇

不如考慮一下「克羅地亞」，治安好，交通方便，風景靚，消費比歐洲平很多。

冬天去都ok? 我十二月去

個陣我走左架巴士
留返張飛比自己機會去多次德國啦
最近漢莎直航munich 2700

我都係 係咪用八爪魚腳架？
最近又心郁郁想去歐 諗住upgrade 下支鏡

係
亞洲 東南亞同人去還好
歐洲唔適合同fd 去無法靜靜享受景色

克羅地亞依家好多香港人識去
真係幾正嘅

上天鵝堡都叫辛苦

辛 歐洲過11點個太陽痴撚線

我睇緊3月尾約旦或者克羅地亞 2揀1
有需要真係問我拎條code

agree

去過有間淺草好開心 可惜佢今年開始無再做

3 月尾克羅weather 好似穩定d 雖然約旦都好正
我要下年先諗點plan 想去革命國烏克蘭

都想
有個post講去烏克蘭識女

同問

遇到美好的事情唔會想同人分享咩？

係啊 好易收

澳洲景點好分散, 要頂得住一條友長期交通移動...
澳洲既烏蠅主要係中部多, 如果你係去東南部果幾個大城市. 唔會特別多烏蠅

行程唔洗就任何人 鍾意留幾耐就幾耐
不過最煩係食野同影相
次次食野都覺得難得去到就想試好多野
但一個人嗌太多又食唔晒
試過一個女仔嗌4,5碟野 比隔離枱同職員眼甘甘咁望

感謝! 我去都係去悉尼 墨爾本

其實呢個月份係澳洲最煩嘅係太陽
經常有中暑晒死嘅新聞

我都見到
我係想去睇海睇景一個人hea 所以太多烏蠅嬲住我我驚hea唔到耐 要係咁搵手撥

睇女都飽 個邊物價又平
波蘭餃子都好吸引

睇女都回哂本 物價又平
波蘭餃子我都好想試

真係好正，想點行就點行，見咩就食

啲同學聽到我自己去旅行都問我係唔係痴線
但係自己去完其實幾爽

Brisbane郊區先多，不過喺sunnybank餐廳食飯有一隻都煩死你

之前一個人去泰國 以為無人幫我影相會好尷
但到到都有香港人

上個月一個人去完俄羅斯之後一直念念不忘,已計劃咗下年年中再去一次

只要佢唔嘈我訓教就得 好難想像多到點

好掛住exchange個陣可以一個人周圍去旅行好想快啲再有時間出走

含過烏蠅係嘴

我住咗4年最多同時見過一兩隻，係垃圾桶附近比較多，或者可能我去過斐濟所以覺得澳洲唔算多掛

我會怕

係驚酒店撞鬼

我係auchenflower 山邊住過queenslander 都唔覺多烏蠅
不過屋周圍有好多手掌咁大既蜘蛛, 可能咁所以少d會飛既昆蟲

不過係uluru 附近d山卡罅地方見過烏蠅堆 真係好恐怖
所以我都唔敢講澳洲少烏蠅

而家獨遊緊峇里

同過朋友，女朋友，屋企人，但最舒服都係自己去，

但呢幾個月全完冇心機plan行程

同意，我覺得蜘蛛仲多，試過幾次夜晚行返屋企撞到蜘蛛網

北領地係比較多，因為天氣熱同埋好大自然

咁我寧願見烏蠅
上次係房訓訓下見到兩隻手掌大既huntsman 已經嚇死

如果係電單車仲爽

係咪必試經歷

大既我唔多驚 係怕redback
聽講咬到會即死.... 不過我無見過

咁睇黎烏蠅都冇咩 蜘蛛真係唔得

昆蟲又有咩好怕喎
一個人係澳洲最怕遇到既..... 其實係d種族主義白撚

有咩玩

冇電單車牌，不過係花蓮有玩過電動電單車果隻，上公路好過癮

潛水同攝影

女仔真係好驚

去d安全d既地方先 例如日本

玩乜都唔撚使理身邊嗰個
正

最重要係唔撚駛等
浪費旅行者的寶貴時間

好睇地方架喎....
一個人最正好自由自在...行程自定...
但食野好麻煩，有D餐廳唔受一條友，
又叫唔到太多野食，去台灣夜市，食一兩檔就收左皮啦。

最後一晚係威靈頓 做咩好

試過日本酒店4樓尾房住左6晚
有乜好驚

租左跑車，自己係日本d 路飛馳，正到返唔到轉頭
下個月又自己去大阪租車

笑左
十條串燒好chur呀 食到膩

其實我都好想試下一個人遊歐洲
但絲打既話係唔係會危險
因為歐洲治安冇亞洲咁好
我試過一個人去日韓台 英國

遲d準備去租架AE86上一轉秋名山做拓海，不過AE86都幾難租到

東京好多租車舖有，但真係幾貴